有無人諗過人類係點樣誕生？

撇除宗教信仰 咩夏娃亞當果啲 用啲科學啲既角度睇

真係諗唔透 又例如有雞先定有蛋先呢？

無蛋就唔會有雞 無雞就生唔到蛋

我覺得普羅米修斯或埃及戰神個故仔係堅

普羅米修斯唔係講異形咩

外星人搵地球做生物研究，發展到今時今日

第一集開始嗰part，未睇？

應該諗 點解會有黃種人，白人，同黑人
要解釋到點解有唔同種類嘅人
先可以再諗人係點出現
利申 9up

係諗人類點誕生前應該先諗宇宙點誕生

外星人同恐龍雜交而成

依個我buy

咁外星人點誕生?

可能好似細菌咁單細胞生長

你讀下狗同白鴿嘅進化史就明
好多狗種都係人工培育